其實而家林鄭係度諗緊乜

叫佢全面封關又唔封
剩係識得諗點樣奶共
其實佢係咪想中肺炎

康復香港，時代抗疫

諗緊聽你班友講我咪中計